想知如果送物資，除咗親身仲有咩辦法

有事去唔到現場

送去教會

循道衛理國際禮拜堂 （灣仔皇后大道東271號6樓，近律敦治）（24小時開）

北角宣道會

播道會同福堂

下面兩間唔記得地址

thx 巴打